請連登嘅佛教徒入一入黎，有事相求！

好多年前，有位老師將 覺真法師 嘅 《感知人生》轉贈俾我，但可惜因為搬屋，不慎遺失，

請問各位，知唔知邊到有得買呢本書？麻煩哂！

好似得一本....

你指你見過有一本？

緣份到就有，等吧